講嘢唔叻係唔係好難先識到女朋友

如題

未必有啲人鍾意怕羞仔。

不過講嘢唔叻同唔講嘢係兩回事啦。。

如果你外表又毒，唔講嘢又唔cool就

自問有正常社交圈子 但一去到想approach 個女仔講野就會好唔掂

系

比個好實用嘅貼士你

千祈，係千祈唔好帶有目的性咁樣去接近一個女仔

唔好啱啱識個女仔就好想溝佢好想屌佢呀

瘋狂去約佢認識佢咁樣

咁樣嘅話你自己會表現得好唔自然之餘，女仔都會怕左你

建議你喺正當嘅時候，適當嘅場合咁樣慢慢去同佢相處，當你到嗰個點嘅時候你再接近佢同佢close就唔會緊張

好似做齊曬你話唔可以做嘅野

如果做齊曬係唔係好難救

我屌你。。。

條女點樣覆你WhatsApp啊

呢個就係答案。

諗諗下 本身無諗住溝嗰啲反而會越黎越close

不過呢嗰位好難拿捏得好

驚會變成真朋友

講野唔叻唔緊要
最緊要唔好講野會冒犯到人
但唔講野一定識唔到，野都唔講點識人

問題係我覺得同對像嘅關係昇華唔到同我講野唔叻有關

當做朋友咁講住野先啦，急唔黎

樣衰先係 講野幾風趣都冇撚用

最中意怕醜仔
最正係外表好man但係其實好怕醜個種

女人點定義一個男人man唔man

碌9 要有起碼20cm

有主見 做事成熟可靠？

唔係
最重要係用個心同人溝通
或者再勁d 用眼神都得

做聆聽者聽女仔呻心事，然後用花言巧語+自己真實經歷開解條女先無敵

係

有無例子
10個仔仔9個唔識講野，要救一救

如果是聰明加人生經歷多的女仔就唔work

你好呢味

你up乜
#反面教材 #唔好學啊

我覺得自己同人傾計會係咁問問題 問太多咁

唔係咁好，就算啱傾，答多幾次點都會攰，同埋好小朋友feel
可以自己搵到資料/答案既野就search過先覆，咁樣傾得有誠意啲

識到定追到？兩樣野黎
如果本身唔多出聲 識唔到係正常 識到係幸運
但識到仲要祈求對方唔係港女
唔出聲既男仔多數被食住

如果係已經有對象想追既
講野唔叻多數係太緊張同諗得太多
相處得都唔自然對方都唔會覺得同你一齊係舒服
如果你追佢之前大家本身係朋友係傾到計既 都仲有救
唔係既話 你都係放棄吧

依家由朋友發展緊
我覺得做普通朋友傾計都算正常
但覺得自己講野帶動唔到個女仔情緒
會好難提起佢對我嘅興趣
唔知你明唔明我講咩

驚對方當咗你普通朋友？

你想帶動到啲咩情緒
咁你同佢而家係好朋友 定普通朋友
你地常唔常見？同事同學朋友？

即係我講野太悶會令佢對我無興趣 但相反講野有趣可以牽動到佢情緒，等佢有興趣同我傾落去

最近隔一到兩星期都會見一次
我覺得應該仲係普通朋友

係 我覺得普遍黎講講野唔叻
好難令女仔對一個男仔突然產生好感
跟住慢慢就會friend zone 咗

咁個女仔有冇主動揾過你？ 如果佢會主動揾你即係佢都唔會對你完全冇好感

呢個都係我唔明嘅位

有時佢覆埋啲鳩野or hea覆
我諗住唔理佢佢又會搵翻我
唔知佢係對我有興趣定搵我攝時間

佢可能係當左你係朋友/佢好遲鈍

如果幾乎冇交接點嘅話應該點做?

係，唔識安慰人真係收得皮。
我就係。

建議

如果平時會見到佢嘅話多啲同佢眼神接觸

令你哋大家都留意到雙方先

很閒like 人地ig (非狗公扡洗讚)

到你佢同人哋傾計都唔會太唐突嘅時候

就得閒回覆人IG Story開下話題

慢慢咁同人地開始做朋友

都真係啱傾嘅時候先約出街

「只係我個人建議並非任何高手」

千其唔好急！唔好好似好想溝佢屌佢咁

你講嘅嘢我有做丫

好自然

然後我地就做左好朋友

唔準笑

快d 救我出pool

多謝絲打咁俾心機覆我先
其實我同佢只係有一科GE同班 仲要幾乎冇同佢講過野
所以連ig都唔知

我都係想認識下佢先(始終連咩性格都唔知)
但係我諗到嘅開口方式都感覺好有目的性
你覺得我應該點講先唔會咁唐突?

同埋真係有眼神接觸嘅時候 我應該點樣反應?
次次佢望過嚟我都忍唔住移開咗視線

照咁講你地完全冇交通接點
咁想問下
你中意佢啲咩

交接點

唔好話深度
一啲表層既交流都冇就話中意
唔覺得好好笑？

變fd zone 因為你唔夠/直頭唔flirty
曖昧從來都係成為情侶前必經既階段

唔冒犯到人？
flirting一定係帶侵犯性
所謂既吃豆腐/抽水
無論言語或身體上
女從來都係講feel
你做既野令唔到條女個心悸動
佢又點會有 feel

做事綁手綁腳既mind set
絕對係會令你溝唔到女

所以我都冇話係鍾意

但我都係不知不覺咁就會望向佢度
我應該點樣理解咁嘅行為?
我可以點樣做?

你同人interview定傾計呀
傾計雙向架喎師傅

如果直頭唔識個女仔可以點
最近淨係每次星期有一次轉堂或者係圖書館會撞到
不過雖然幾乎每次眼神交流
但我唔敢一直眼甘甘咁望住人 覺得好奇怪
想試下撩佢但淆底

點睇一啲flirt 完唔比反應嘅女

唔比反應喺唔喺收得皮

行過商場見到件吸引既商品
你只係想要而已

你講既flirt係點flirt先

我曾經遇過一個比較內向唔識帶話題傾既男仔
而我性格係同佢相反 同咩人都好好傾
當我同佢仲係普通朋友果陣
大家可能都係得閒先send幾句msg
出到黎成班frd果陣都叫傾到幾句
但一單獨就mute左自己咁
後尾佢同我講返係因為佢對住我好緊張
唔知講咩好同驚講多錯多
呢個狀態係最容易撻Q

如果只係講野唔叻 但有其他優點既話
未必會因為你唔識講野就完全friendzone你既

多啲眼神接觸........... 咁好睇樓主係咩樣（認真）
可能我本身麻麻地人地成日偷望自己
如果奶共藍咁既樣我會由本身無野直接跌到反感

中學生？
以前啲師兄一係留字仔 一係走埋黎借文具
諗起都青春

唔係

呢類人不如閹左佢算
無謂受情慾之苦

都話從來唔係形式上既問題
有做啲咩 冇做啲咩
係心態問題
唔係要演說家
係開放能同人有交流互動既心

但佢最後可以做到令我真係開始對佢有好感
都係果句啦 講野唔叻唔緊要
有其他優點既話好好表現出黎
對方識得欣賞既話其實都仲有機會

一齊左？

flirting一定係帶侵犯性你小心畀人話metoo
這個才是錯誤mind set亦是大多數直男的迷思，衰左都唔知咩事

咁睇黎你一定未試過flirting

俾人metoo係因為啲傻鳩連掌握氣氛都唔識
人地教乜佢照做乜

掌握氣氛
帶動氣氛
試水溫
知進知退

所以野都係順住氣氛咁去做

守規守矩
咁咪fd zone lor

由香港到海外畀不同國家的男性flirt到怕，就睇到咩係令女性快樂的flirting、咩是乞人憎直男
猛男你加油啦只希望其他男仔唔好學
利: 真絲 唔講野了，希望亂世中大家珍惜緣份

由香港到海外畀不同國家的男性flirt到怕
我先唔理你曲線緊自己

既然你講到咁豐富既經驗
就更加要求下大家
咩係令女性快樂的flirting、咩是乞人憎直男

唔係一句
我唔講野 就走左去

我覺得自己又未去到咁誇張
但頂多都喺好佢小小
有時講野好易deadair

有冇人係串嘴得黎又毒

成日講野太直接串親啲女

留名學野

唔係 medic 都可以溝唔到

講野另同讀咩無關係架喎

我一直都幻想住我男朋友係一個好cool好有style嘅死毒撚

試下whatsapp 多d用emoji，約出街個陣笑多d，傾計唔好諗太多，初頭識落講黎講去都係講飲講食架啫，樓主加油